林郑月娥：除非使用“核手段”，否则都可以应付！

据港媒报道，香港特区行政长官林郑月娥31日表示，美国及一些欧洲国家就香港国安法提出制裁香港部分官员，林郑月娥认为这没有逻辑，对此一笑置之、嗤之以鼻，并强调说香港事务属中国内政，若部分国家硬要干预则是违反国际法。
林郑月娥 图源：港媒

林郑月娥说，无论香港国安法，还是押后立法会选举，均从香港人的利益出发。林郑月娥表示，押后选举是为保障全港市民健康，她不明白为何在自己地方做事，会受到外国制裁，并指出除非对方使用“核手段”，导致两败俱伤，否则都可以应付。

据报道，林郑月娥还表示，若部分国家禁止科技、武器出口等，可另谋其他供应，她同时指出任何制裁行动，受伤害都是他们自己，并重申在美国没有资产、亦不向往到美国。

另外，林郑月娥说，有向中央表示希望在新冠疫苗方面作出支持，全世界都正研发疫苗，内地亦有正面发展，希望内地在研发成功后，在供应方面能顾及香港市民的需要。

港府考慮核子手段情況 城大核子工程有前途

港独分子林郑是少看我们国家么?! 就算是核战争我国也不怕打!

娥特拉

666

人到冇求膽自大
好打得考第一魔性大發
決心滅歐美